[首置客, 創新高] 尖沙咀本木3房逾2226萬, 創成交價新高

恒地（00012）尖沙咀本木剛售出19樓A2室3房，實用面積752平方呎，成交價2,226.3萬元，成交呎價29,605元，創項目開售以來成交價新高。據悉，買家為本地首置客，鍾情項目位置及獨特的設計。

首置客,

本木倒置

地契倒置